好人好者 睇乜柒嘢中超呀

是咁的，剛剛小弟同一個新黎HR去食飯。咁男人話題一向都係打機，炒股，睇波，女人。咁我就問吓佢有無咩特別鍾意睇既運動，果然不出我所料，佢話鍾意睇足球。

咁我就問吓佢有無睇尋晚曼對巴嗰場波咯。佢竟然回答我：仲有人睇歐冠架咩，我同我班friend個個月都翻大陸去睇中超，好波過班歐洲佬好多，下次要唔要一齊？

哇，我屌。我好大聲對住佢講，乜柒嘢中超呀？你個腦係唔係裝屎架。你同你班friend on9好啦，唔好拉埋我落水呀。

仲有！係呀，係講緊你呀，今日新黎姓王既HR，我就係唔妥鳩你，知道你有睇連登，請你唔好再走過黎我個工作位置度扮friend。我一向對鍾意支那文化既人無興趣。

呢個世界總有人鐘意睇賽狗

首先我唔針對中國，但中超好波過班歐洲佬？
佢係咪戇鳩

睇法甲，荷甲都唔會睇中超啦吓哇香港人係唔係翻大陸翻到short q左

原本就係
但最好波嗰個轉咗會去西班牙人

佢仲話咩每隊得一兩個歐洲佬先叫刺激

人地鐘意睇雜耍又話你知咩

其實睇支超冇咩問題
吹到勁過歐洲就over咗

推下先

退左休啦好似

真唔真呀

求名

叫瀨奈真緒